物資站暫已飽和及停收，請廣傳。

多謝各位熱心市民

推

真
尋日連藥都唔收了

所有嘢都唔收住，唔該哂大家。

依家金鐘有人？

煲底仲有，物資站亦未撤。

香港人真係勁

係啊，勁感動，中午都仲有人不斷送物資嚟，已經無位擺。

揾人守住，唔係有人偷

辛苦你哋

大家都好熱心，抵讚